山頂警署護旗手madam叫大家打俾佢喎

報錯料浪費警力咪好麻煩

做個守法好公民

出現了，要更多人反政府反維穩走狗

同我諗法相似
大家可以入嚟睇睇

[情報戰]咁做或者可以救到好多人

D阿嬸名就係呢type 個名通常都係叫阿紅阿芳阿銀阿月阿蓮
果浸村姑味真係醒腦提神

Printer 冇color都係罪